有無人都係持續幾年瞓極唔夠好似好攰咁？

可以點改善 即使瞓咗成八九個鐘都係咁 一醒無幾耐就開始攰 好難集中精神，感覺只係身體仲識郁但係精神唔係全部都係曬度咁可以點改善
唔知係咪因為成日只係淺層睡眠嘅關係
利申 好夜先瞓，但係以前就算好早瞓都係咁嘅樣
有無過來人分享下可以點改善

仲以為係自己開po

持續左30幾年

都解決唔到？

好辛苦想個人精神啲都唔得

留名 成日都係咁，仲要訓訓下醒左訓唔返，好辛苦

覺得係因為我本身個人好多嘢諗所以夜晚成日都瞓得唔熟睡

講番正經
如果日頭成日好攰就留意吓有冇夜晚打鼻鼾

唔好話瞓8 9個鐘啦 我瞓11個鐘
夜晚瞓覺仲要醒2 3次先得
而且仲要長期鼻塞 一定要用口 唔係就瞓唔到
朝早無精神 無記性 諗野嘅話個腦好似死機咁
去到下午4 5 點又眼瞓 但個陣就瞓得到
仲要屋企人㩒門鐘 打電話都叫我唔醒
瞓到7點起身食飯
每日無限loop

係 唔知點解 夜晚嗰陣反而瞓極都瞓唔到 下晝反而又得

夜晚12點瞓又好3點瞓都好
都係去到11 12點先起
仲要攰到好似腦閉塞咁
反而揾日唔瞓
第二日都無咁衰
不過第三日就黎料

成日訓唔著 唉

唔使做真係好

一來夜晚成日醒, 二來多過一次夜尿, 三來朝早起身口乾
好明顯就係睡眠窒息
其他野就要睇PSY/社工睇睇咩事

咁我幾乎無你講嗰三樣嘢

PSY 問題, 得閒睇開傷風感冒去問埋醫生啦
依D 野要問幾個醫生先會有人同你睇都唔出奇

唔夠陽氣
通常呢種都係唔做運動既人

鼻敏感成日影響睡眠質素

我之前有段時間都係咁，但發覺keep 住有做運動，訓覺quality 好左，個人醒既時候都精神左。
同埋做緊運動既時候頭腦特別醒神

我之前都係咁ar，成日訓極都唔夠，去到10點起身但5，6點已經好攰。

之後識咗個營養師嘅師兄，之後聽佢講，轉咗一個好啲嘅早餐，之後就好好多。At least 5,6 點唔會覺得好攰

洗唔洗介紹下比樓主你識嫁？

我唔食早餐所以近幾年一路都容易攰 但係近排呢個問題突然無啦啦加劇咗

咁唔怪得，無咗早餐，身體唔夠資源/營養比你一日去用，你點會唔攰ar

你仲要識得喺早餐食啲咩.....

就算之前會食早餐都係咁 只不過無咁嚴重

試吓食維他命b同鐵質？

鐵質我諗應該夠 甚至太多 成日食牛已經

咁姐係你唔識食早餐囉🤦🏻‍♂️

早餐at least 要有齊曬果9種必需氨基酸+ 卵磷脂先夠你一日用